如果仲有下次 唔好再話入機場

應該係話唔好離開機場

重點唔係機場，係來往機場交通，你入到去唔走有咩用？